勇者鬥惡龍馬拉松直播 格蘭巴尼亞國王即位

今日即位國王，人生最好潮，完美結束青年前期部份